[突發] 救救中槍學生隔離嘅義士

我喺到講少少啦
我係黃帽義士嘅朋友（唔好意思我做唔到fc），佢個人暫時無事。我哋班朋友已經喺琴晚揾咗星火、揾咗律師去幫佢手。
因為呢件事好多人身邊嘅人都知道，我知道大家好想幫呢位義士，但可唔可以唔好再將呢位義士嘅個人資料放上網，畀多少少空間我哋。

我哋朋友間已經傾過，若果將來要上庭揾律帥需要資金，我地會夾咗錢先，所以有人話夾錢嘅事暫時唔需要理會住，若果有需要嘅話，我哋會再傾點樣處理。

唔好意思，暫時唔可以講太多嘢畀大家聽，但係請大家唔好再亂send 佢個人資料同爆佢個人資料出嚟，我相信佢喺呢件事已經好大壓力，我哋朋友都唔想佢本人受咁多外界壓力。

若果可以嘅話就同其他post 嘅人講返，黃帽義士已經有律師跟緊，可以大致放心。同埋身邊嘅人暫時都唔好諗住去揾（或者施壓）某啲"機構"（我唔能夠講得太詳細），你哋咁做有機會會搞到黃帽義士更麻煩，揾咗律師就由個律師跟返所有司法程序嘅事啦。

唔好食人血饅頭！！！！
唔好亂公開個人資料！！！
因為身邊有人做狗呀，保障義士呀！！！！！！！

推

1

2

救救英雄

3

其實覺得呢篇野幾鬼
又叫人唔好搵幫手 又叫人唔好傳
但又冇fc
會唔會係未搵到律師 popo想阻止律師接觸佢

而且已經唔係第一次有呢類post

揾咗律師啦

多謝你

你係佢朋友本人？定只係share篇野

所以我咪叫大家推呢個post
我係唔想佢個人資料公開
同埋有人發國難財
咁你地唔推邊會有咁多人關注到佢？

朋友呀

即係唔應該關注被捕人士？
你越答 我越懷疑你

推咗先啦

而家咪叫你推
你唔推又點有人關注佢呢？

你想要咩圖？

講緊推post等人關注多d
但唔好亂咁公開義士資料進一步對義士造成傷害?

又話要關注 又叫大家唔好講唔好幫
究竟你想點
你話搵左星火 咁有冇證據？

係呀

唔好公開佢個人資料啊

樓主都只係唔想有人發國難財, 同不停公開義士既個人資料姐, 老老實實真係好易比藍絲同狗攻擊
"同埋身邊嘅人暫時都唔好諗住去揾（或者施壓）某啲"機構"（我唔能夠講得太詳細）" 依段都明顯係其中一D人講啦

7

我係佢朋友唔係佢屋企人呀
點樣拎到律師卡片呀
我哋係睇到片揾星火、612、民陣先揾到律師

信未呀？

大家都只係想幫義士手啫

Push

樓主小學3年級？
一比人話發小朋友脾氣

呢啲仆街嘢就係嗰條金水搞起先
喺個fb公開貼晒人哋義士啲大頭相出嚟
想唔俾人搞都幾難啦

Sorry 留言錯post 😭😭

幫手推返就夠

我一世都唔會原諒黑警

救救義士 由我地做起
叫身邊嘅人幫手保密義士嘅個人資料

黑警死全家

你哋有冇諗過點解咁多佢身邊嘅人爆料？
又話佢讀書點點點
其實只要有名同身份證（佢喺鏡頭前面有講）就可以揾到佢本人
而家我哋要推個post 上去等多啲人關注返呀

推，樓主加油
P,牌仔做唔到D 咩

有埋證明都唔推？

pushh

push!!!!

抗爭升級 WEEK DAY 唔可以再比克警休息
只會造成更多犧牲者

幫推
義士加油

幫推

是咪個腳定骨頭有事果個

推，好人一生平安，希望義士無事。

中槍後， 有個義士衝去救人， 被捉果個

我知
我問樓主個事主係咪骨頭有事
我諗緊我係咪識佢

幫我推呀！！

佢行路步姿有少少平衡唔到咁
幾高下

保障義士私隱 你我有責

係
好似都有190

同佢唔熟
但估唔到佢咁勇

搵左星火? 係的話可以請星火出個post正視聽

因為我唔係直接接觸嗰個
只不過係我哋朋友間（至少十個以上）
有人揾咗星火、612、民陣幫手

不過聽日夠48小時希望可以出到嚟啦
如果佢出到嚟我會叫一叫佢上水

push

我都成日見到佢手足

識佢嘅人幫手推
我知你地有上連登㗎

多啲人關注下呢位義士
同埋唔好亂咁公開人地資料呀

p牌 推唔到都要推

我好少留言
第一次開post
多啲人關注下
同埋關注埋義士資料俾人公開咗呀

PUSH

push!!

證據呀
關注下啦

Tui

推，義仕保重

PISH

929 無知覺+失禁手足去咗邊呀？
人呀喂

大家唔好漏左929失去意識個位手足阿 佢冇去到任何醫院阿

唔好忘記929失禁昏迷同幾位不醒人事手足仲失蹤緊

點救

我哋未知到個點
但暫時未見到裁判法院有佢個名
只可能就係推post
留意返佢幾時提堂

同埋聽日夠48小時
睇下有冇得出返嚟揾到我哋

推！！

Pish

下次記得post圖 如果唔係大部份人都唔會信

不過講真我唔係幾明上面嘈緊啲乜
呢個post都係叫我地唔好亂傳義士嘅個人資料姐
又唔係叫你完全忘記有呢個人存在
如果唔傳個人資料就等於唔關注 咁我諗我地冇關注過任何一個義士
係咪要每日都有千幾個全名同id post出嚟先叫關注？

幫手推

其實全名同相如果義士已經有人跟進緊就真係無必要傳

唔知講咩好....當時睇到喊咗...

推啊

幫手推下

光復香港
時代革命

推！保護義士

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!